點解香港冇人諗住搞個共和黨

🤔